幾時林鄭算幾好恰,佢今次已經耗盡曬所有政治能量

可能唔岩聽, 但策略性咁諗:
老老實實, 佢任內已經唔可能再夠膽任何有政治策略既議題, 換句話黎講佢已經冇能力執行任何北京order, 所以反而想佢連任, 但我覺得北京會盡快remove佢。佢一走左, 肯定派舊更臭既屎做特首, 其實我地應該襯呢個機會推真普選, 廢除功能組別, 改組立法會等等... 市民而家有氣勢唔好曬左佢!!!
仲有! 黎緊選立法會大家一齊抵制建制派!!!

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

唔好玩啦明日大嶼同埋國歌法 一定建制大團結